俄羅斯望與德國共同解決伊朗危機 德國總理默克爾將於周日赴俄會見普京

The German Chancellor will travel to Russia to meet President Vladimir Putin this coming Saturday. The pair plan to discuss the Iran escalation as well as the conflicts in Ukraine, Libya and Syria.
Russian President Vladimir Putin on Monday invited German Chancellor Angel Merkel to Russia next weekend to discuss the rising tensions in the Middle East following the death of Iranian general Qassem Soleiamani.

The Kremlin confirmed the meeting is set to take place on January 11 but did not state where it would take place. German Foreign Minister Heiko Maas will also attend.

As a permanent member of the UN security council, Russia is "indispensable" when it comes to solving political conflicts, said German government spokesperson Steffen Seibert.

In addition to the Middle East crisis, the conflicts in Syria and Libya, where Turkey has just begun deploying troops, will also be on the agenda. Russia said it will support Germany's peace initiative in the region.

It is thought both leaders will also want to discuss the Ukraine situation, ongoing since the Russian annexation of Crimea in 2014.

kmm/rt (dpa, Reuters, AFP)

Each evening at 1830 UTC, DW's editors send out a selection of the day's hard news and quality feature journalism. You can sign up to receive it directly here.

She is KGB confirmed

新三大軸心國: 德,俄.中

She is Left Rubber confirmed

共諜果然係東德人。

要和平唔想打仗都唔得？

德意志再起

唔係咁開心下話

波蘭2.0？

借位, 快手啲簽...仲欠 72,255...

伊朗核協定歐洲就係其中一個就大推手

聽你咁講，俄羅斯一定好和平啦。咁做咩之前吞併烏克蘭丫？
要和平，首先係搵戰爭狂人幫手

你條野幾得意喎

條友出名on9

德國又要企錯邊

你討厭政治？

唔平就打到平 一定好和平

一、二戰係咁，估唔到第三次都係

明明in USA we trust 就贏左8成，平時又交唔撚足軍費，硬係要奶共奶北極熊